## Программа поиска числа, встречающегося минимальное количества раз

- 1. Формирование массива частот выпадания случайного числа в диапазоне от -100 до 100.
- 2. Определение максимальной и минимальной частоты и вывод числа, соответствующего найденной частоте.

* ![Min_Max.java](Min_Max.java)

* ![Min_Max.jpg](Min_Max.jpg)
